搞乜dodo姐後生左咁多

屌 我有一刻真係以為係diddid姐黎

講還講...

真係有兩成似

屌

叫jw拍番表姐你好野啦

Dodo做咩改埋名？

諗住重新出發？

好撚樣衰

佢個樣好屋村師奶feel

呢條女成日扮細路tone講嘢

入到嚟
見到個後生嘅do姐
碌咗兩嘢, 見到話以為真係有do姐
以為假膠, 再睇多次圖都仲以為係do姐後生嘅樣
上一頁之後先覺得唔妥

個個女藝人都變晒dodo